# APTV
🎉 🎉 APTV正式上架AppStore啦，支持节目回看！

经过两个多月的TF测试，APTV终于上架AppStore啦，国区售价12元，支持iOS、iPadOS、tvOS（已上Testflight）、macOS（已建好文件夹）  

<a href='https://apps.apple.com/cn/app/aptv/id1630403500'><img height='70' alt='Download from AppStore' src='https://img.whalenas.com:283/image/202207141215375.png' /></a>

## TG交流群

> [t.me/AptvPlayer](https://t.me/AptvPlayer)
## 介绍

一个用于播放电视直播流的多功能工具类App

## 已实现功能
- 添加远程m3u文件
- 播放m3u8文件
- 频道回看（需直播源支持）
- 实时获取当前频道预览图
- 获取频道节目单
- iCloud同步
- AppleTV 版本

## 接下来的计划
- Mac 桌面版本  
- CarPlay版本（或许有）
  ……

## iOS截图
### 频道列表
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/kimentanm/image-store/img/202207041149885.png" width="500"/>

### 收藏
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/kimentanm/image-store/img/202207041152076.png" width="500"/>

### 播放页面
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/kimentanm/image-store/img/202207041156160.png" width="500"/>

### 配置页面
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/kimentanm/image-store/img/202207041157217.png" width="500"/>

### 设置页面
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/kimentanm/image-store/img/202207041159967.png" width="500"/>

### 关于APTV
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/kimentanm/image-store/img/202207041158660.png" width="500"/>

## tvOS截图
### 频道列表
<img src="https://img.whalenas.com:283/image/202207040045507.jpeg"/>

### 频道分类
<img src="https://img.whalenas.com:283/image/202207040045040.jpeg"/>

### 设置页面
<img src="https://img.whalenas.com:283/image/202207040045038.jpeg"/>

## 测试源
> 以下直播源仅用于产品测试使用，禁止传播  
> 以下直播源均来自于网络，本人只进行收集和整理，不对内容的隐私和版权负责

- IPTV：https://raw.githubusercontent.com/Kimentanm/aptv/master/m3u/iptv.m3u
- 回放测试源：https://raw.githubusercontent.com/Kimentanm/aptv/master/m3u/aptv-playback.m3u

（该测试源每日更新，若出现个别频道无法播放，请在配置中心中刷新配置）
